有無殺戮都市Fans

Say 個 Hi
好耐之前睇完漫畫版，最近裝左Netflix 睇埋CG 電影版，但動畫版得26集做到原著一半到喉唔到肺，諗緊重 睇一次漫畫版

小計............小計............小計............小計............小計............小計............小計............小計............小計............小計............小計............小計............小計............小計............小計............小計............小計............小計............小計............小計............小計............小計............小計............小計............
小惠............小惠............小惠............小惠............小惠............小惠............小惠............小惠............小惠............小惠............小惠............小惠............小惠............小惠............小惠............小惠............小惠............小惠............小惠............小惠............小惠............小惠............小惠............小惠............
完

最尾
版版都見到佢地名

最後都救唔齊 D 女角，女明星咁大波但係安排佢死。

小計 多惠呀

中間已經開始爛
如果可以重新計劃下個故事會好好多

整容雞

啱啱追番漫畫 未睇最新戰國
本篇爛過鬼滅

個人認為，完得到就好

大把漫畫好似打機咁有power creep，越吹越大最後收唔到尾＋亂哂大龍

籮拉 岸本

前期神作

百鬼夜行之後
變咗垃圾

女人破處之後會愈來愈靚
所謂熟左

好正常

大阪篇真係
條癲佬屌個波波怪真係顛覆我童年

新出左套Gantz:E

一開始以為個老師好正義想幫櫻井
點知下一頁塊面都紅撚埋

Here

故事設定幾好，可惜去到最後幾集打到有爛尾Feel 。

越畫越靚

依套睇完得啖笑 無喱頭既

本身都唔係醜

都唔算無厘頭吖

連載個時覺得巨大外星人篇好爛, 但之後重睇又覺得還可以, 關於黑球的來源解釋都算係合情合理的範圍內, 唯一比較柒就係個班吸血鬼

但我覺得作者突然一嘢收哂個尾...
吸血鬼本來應該仲有得寫...
解釋黑球來源更加有種聽故唔好駁故嘅感覺...
有冇人知道點解果時呢套嘢會突然完左呢？
呢套同日式麵包王個結局一樣令我不能夠接受。

嗰期紅吸血鬼所以就加吸血鬼落去 無得解釋

已經寫到爛, 結局篇寫得急但起碼要解釋嘅都解釋咗

咁都唔算 乜嘢先係？